假設一隊波所以龍門都傷哂 點算

其他球員好似唔比以龍門身分出賽？姐係唔比用手

鮑姐

青訓

搵鮑姐守囉

出鮑姐

點會其他人唔可以打龍

搵鮑姐守

因為所以

鮑

中出鮑姐幾十次

所乜撚野以呀

係要引用睇得清楚啲

重金禮聘鮑姐手龍門

可以無視轉會市場時間直接借龍 之前英超唔記得邊隊試過

你問鮑姐啦

成班弱智仔阻撚住人睇POST

買鮑姐守龍囉

C朗美斯打龍

......

泰利打過龍

屌你班友煩夠未
阻住正常討論鮑姐

Psg 有場盃賽紅左個龍

認真答
有年車仔傷左施治 後備門將都傷埋
最後搵左泰利守龍

搬龍門

比賽緊就要搵其他位置球員去頂
賽季途中好少見 就算註冊既正式龍門傷哂 都可以用青年軍
因為青年軍好似唔洗註冊 (好似係)
除非你連青年軍 U20 之下梯隊所有龍門傷哂

好似話如果註冊龍門都傷哂可以特別比你買龍門

睇過少林足球未

可以即時簽入龍門而且唔受轉會窗影響
btw 人地唔賣都無辨法
西甲如果隊中有三件龍門都傷曬就真係唔知啦

屌你老母走啦過街老鼠 不斷開post洗底 跟住自己又提鮑字 狂loop
食屎啦你想上位

之前自己開post儲氣 家陣儲夠就想反cup想做kol

傻鳩 好撚幽默？

唔夠你個樣幽默

睇睇oshea 做龍

B隊借龍，或者緊急買/借龍都可以。